龍珠HEROS 新合體

冇新意？定驚喜？
動畫唔知會唔會跟進度

2個悟空合體仲睇頭

超4藍神

有乜用 超藍設定勁過超四，即使合完出黎都係一樣 又可以出多幾款週邊

超4耳環合

都係叫比古洛？

想睇超4格比達vs超藍比古洛

之前先SSGSS合完 咁快又黎超4合
反而想知佢地打個件SETTING係乜